[635]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(468) 8月5號三罷 光復香港

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

光復香港
時代革命

新po留名

第一頁留名

留名 聽日罷工

LM
聽日三罷

miss左.....

Lm

留名
聽日唔好返工呀！！！

帶椰奶留名

奈只愛我

LM，聽日自我休息一天

想問下sweet dream for minju個twitter係咩

?

星期一 三罷lm

留名

多謝巴打

諗下好啦

我愛彩源
彩源愛我

光復香港 時代革命lm

又係出高朱c位個part做開頭

施賢生日快樂

首歌高質

高朱好出力去跳

rumor果陣既詩炫好靚,有D似邱淑貞, 好吸引

Dahyun

繼續支持高朱

剩係認到高朱

Yeonhee唔錯

奈子教韓文好正

加推未

堅定

加油

堅定團愛 愛曬咁多個?

我愛IONE

LM

之前造假有沒燒到izone?
太耐無追

mbc新聞有報過

心痛禾家肉粒

會報 有影響 但唔會有想像中大
1. 親生老竇 CJ + 太多公司
2. 出左成年道 粉絲層穩定哂
3. 無咁易燒 PD年年都有人鬧 咪又年年都紅

又溝到女

呢個我睇到都呆咗LiA

無花生食

演mail

演都係食女大神

櫻好似尋日返左日本 今日岩岩先返韓

靚到唔知想點

幫細佬搵目標

姜惠元
190705【haruhana_tvg雜誌】相關掃圖4p

文字內容：
p1：
1.決定想要吃的菜時的速度是…
很快❤️ 很慢
會把煩惱著不知道應該選哪個的菜全都點下來。

2.和朋友聯絡的話會用…
電話❤️ 郵件❤️
兩個都會用哦！

3.睡覺時會穿…
睡衣❤️ t衫❤️
是根據心情來選的哦。

4.最拿手的是…
早起 熬夜❤️
我就像是夜行人一樣的存在。

5.要吃的話…
烤五花❤️ 雞肉
因為已經有一陣子沒有吃到烤五花了，所以選了這個。

來自成員的話：

from彩燕：
擁有又有趣卻很冷靜的性格。非常感謝你一直給大家帶來幸福❤️

from珉週：
惠元姐姐！謝謝你一直細心的照顧我！多虧了姐姐，我嘗試了許多新的味道！我們絕對要一起去吃烤牛腸❤️

from採源：
惠元姐姐！謝謝你一直像親姐姐一樣照顧著我。有空一起去吃烤牛腸吧。

from仁美：
是一直會誇我很可愛的薑醬！雖然在pd48期間一次都沒有說過話，但是現在已經變得關係非常好了，所以非常高興！是溫柔的姐姐❤️

from恩菲：
惠元，謝謝你會一直聽我說話。謝謝你一直非常了解我。謝謝你一直可靠的守護在我身邊。

from奈子：
謝謝你一直給我好吃的，總是能給奈子帶來笑容。

from宥真：
光可愛！雖然一直是酒店的室友，但是性格非常合得來，作為一直和我非常合得來的姐姐，真的非常感謝❤️

from叡娜：
惠元！唯一一位同樣出生在99年的朋友！雖然一開始對對方的態度很笨拙，但是現在已經是比誰都要合得來了！謝謝你一直與我分享情緒。

from柔裡：
惠元大哥！謝謝你一直疼愛著我！我會成為更努力聽光北話的好孩子的！愛你哦❤️

from咲良：
只要一聽到姜醬的「庫拉～」就會很安心。請接著像姜醬一樣，直率的活著！

from元英：
姐姐，一直推薦給我好吃的店，真的非常感謝。接下來也請多關照。姐姐的自拍也一直非常漂亮的拍下來了哦。

p2：什麼都不干的時候，對我來說是最治癒的時光。休息的時候一般就是悠閒地享受著，和家人或者朋友見面吃飯的時候是最多的

為了變得更加親密而學習對方的語言

Q：感覺到「距離縮短了呀」的瞬間或者契機是什麼？
奈子：可以講的話比一開始多了起來。因為可以說對方的語言了。
惠元：把韓語和日語混著說。

Q：請告訴我奈子小姐和惠元小姐關係變好的秘訣！
惠元：因為（奈子）非常體貼也很溫柔，什麼都不做關係也會很快變得很好。只要去搭話，就什麼都會接下來。
奈子：因為我有些認生，所以要等著對方來搭話。成員中最經常過來的是叡娜醬（笑）姜醬有著會讓別人喜歡上的能力。所以不管是誰，只要在一起就會喜歡上她。

Q：會在什麼時候因為對方的語言或者行為而感到高興？

奈子：雖然現在是很可愛的感覺，但是如果能被說贏過了高個子美人的話會很高興。不過，雖然還是很矮（笑）還有就是produce48的時候，在休息時間忽然被姜醬在嘴裡塞了軟糖，嚇了一跳。 （笑）
惠元：因為我是想做什麼就會立刻行動的類型，想把好不容易分到了的軟糖給她，就放到了她嘴裡。我的話，是因為pd時期在舞蹈上給了我幫助。包括奈子在內的日本人成員教了我。從那以後，如果有奈子在，就會把零食分給她（笑）

Q：最近知道的對方的一面是？
惠元：奈子雖然在節食，但是早上會吃速食食品。
奈子：哈哈哈！最近在吃三明治卷。因為早上肚子會餓（笑）姜醬非常擅長照相哦。用內置攝像頭和成員們拍照似乎很流行的樣子，那個她也很擅長。
惠元：奈子也很擅長哦。因為奈子會把我拍的很漂亮所以經常拜託她！

翻譯✨柴刀

cr.Cr. double_kxx

轉載禁二改商用 請註明原出處

——————————————

零課

記得出去集會

祝幸福

我真係無野講

咁識食

下個會唔會到俞絲

早晨with阿妹
大家加油

Ig有nako

奶

櫻

油

娜

真

奈

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

頂 我個野壞左 冇notice

有nako做月耀妖精
但今日冇番工

lm

原來post頭無曬我地啲gif

好公司

Miyu老闆尹鍾信IG寫咗篇長文，除咗不斷贊佢好有天份同努力外，成編文仲有兩個重點:

1) 原來Miyu係今年1月9日叩門Mystic想同佢見面同表示希望做練習生

2) 尹鍾信本身有個Project叫《月刊尹鍾信》，係每個月會寫一首歌俾其他人唱(可以係唔同公司)嘅Project嚟，原來本來7月份嘅主人就係Miyu，可惜咁啱撞著日韓經貿大戰，經商量後決定延期推出

佢真係簽著個好老細呀

靜觀緊日韓貿易戰會唔會燒埋izone。

希望志效幸福

ig有大主唱 唱歌

May J

無線翻譯唔錯

玩返自己隻驚

nako vlive

CLS

開工啦

有嘢睇喇

睇個ENOZI先

正

雙金is everywhere
健身教練

蛙著嗰件衫
佢哋啲衫真係溝住著

隻手摸邊

識食

鍍我個團聽日出道

腰以下 !

點解練習得11個

Enozi cam已經有中字

去咗錄趣尊生活掛..應該

油C

髮型髮色一樣又變咗joyuris。

中段個training 係咪就係之前講GE分兩組train

有官方fancam

youtu.be/vdo8M3rdN7k
youtu.be/fwrQE9pGizM
youtu.be/Z2tWo9NMops
youtu.be/FbplATktZDU
youtu.be/AzlV1qVC1lc

應該係。

youtu.be/FJ3dq2NTGVg
youtu.be/Hpp1oMorYNI
youtu.be/jBNCkLNreLs
youtu.be/cvp8c2iWdz8
youtu.be/lOXDhdM8aGU
youtu.be/phzrHD7Ta-8

唉 真

Rocket Punch(로켓펀치) ‘Pink Punch’ Album Preview

句bimbambum好洗腦

正到癲

3:57-4:00
我牙真表演雞腸，畀娜B指正grammar

食量多人一倍

張相幾時影？

點食

早晨with阿妹
大家還好嗎?

wa diu
s cawaii個張奈大頭嘅右邊

non no 官網相

OP said, since exam period is approaching, Minju went to the library to study 📚

She looks so precious with her training clothes and kangol backpack. Good luck Minju-yah 💪❤️

(Violeta)' (IZ*ONE Yabuki Nako FanCam) | @MGMA_2019.8.1

琴日相

膠真
S Cawaii! 秋刊

2003年9月1日生、A型、身高169cm。親人又充滿活力的高一生。
「經常被人說像大型犬。結果行動真的變得越來越像大狗狗（笑）。」

Q.用一句話形容自己？
A.積極。對興趣和工作都是，凡事都要以主動的姿態積極對待，不然是無法將自己的心情傳達給大家的。唱歌跳舞也是如此，越是積極投入，從中就能獲得越多的成長。

Q.最近學會的、或是經常用的日語是？
A.肚子餓扁了（pekopeko）因為總是很快就餓了，不管去哪裡都能用上（笑）。

Q.請告訴大家成員令人意外的一面。
A.叡娜醬總說“我擅長性感的曲目”，我總是當她跑火車一笑而過（笑）。但她跳高光的時候是真的非常厲害，令人驚訝的“原來她還有這樣一面”。

Q.成員中最擅長活躍氛圍的是？
A.叡娜醬和我（笑）。叡娜醬不管做什麼都很有趣，雖然我不是那麼有趣，不過我可以突然進入超興奮狀態！

Q.在日本喜歡的地方？
A.我喜歡進路過的拉麵店。最喜歡的口味是辣豚骨。今後在日本想去的地方是遊樂園！

Q.在韓國喜歡的地方？
A.漢江。跟成員和朋友一起去，騎騎單車啊叫外賣來吃。今後想去釜山和大邱。之前看了一天吃10餐的視頻，想嘗試一下這樣的旅程。

Q.喜歡彩演的地方是？
A.非常擅長跳舞。很會照顧人。當她做好料理，問著“要吃這個嗎？”的時候特別能感覺到。

Q.會把彩演比做人類之外的什麼呢？
A.敏捷的狐獴。判斷情況非常快，比如日本成員沒聽懂韓語的時候，會第一時間注意到並幫忙說明。

彩燕部分：
Q.請告訴大家成員令人意外的一面
A.演唱會上知道的。宥真淚腺非常脆弱，這點讓我很意外，演出的時候活力十足，MC卻邊哭邊說。知道了她新的一面。

Q.喜歡宥真什麼地方？
A.能夠生動地表達出自己心情這一點。在直播或是live MC面向大家主持的時候很值得信賴。

Q.會把宥真比做人類之外的什麼呢？
A.狗狗。外表像狗狗一樣可愛，又很開朗，跟成員們玩耍的時候更像小狗了。

雜志 SCAWAII Autumn 2019 恩妃部分以及翻譯

Q：用一個字來表現自己的性格的話？
A：冰。實際上很纖細，像冰塊融化時的樣子，我的內心有著這樣的部分。但在要強的時候，就會像凍住的冰一樣堅固！我本身也很喜歡吃冰，尤其喜歡抹茶和巧克力雪糕。

Q：最近喜歡的化妝道具是？
A：各種顔色的鑽，用在淚袋上。

Q：自己化妝時最注重的要點是？
A：睫毛吧。重點想要畫出有華麗感覺的眼妝，所以睫毛膏塗得很認真。

Q：爲了維持體型都有做些什麽？
A：肌肉型身材所以經常去按摩。用帶溫暖感的霜讓讓脂肪燃燒起來（笑）

Q：最近最感興趣的是？
A：Fashion. 在日本買了很多直筒褲子！

Q：請告訴我們成員們意外的一面
A：仁美在韓國雖然是可愛的形象，但來到日本就變得超帥！很值得信賴

Q：喜歡日本哪個地方？
A：沖繩。 18歲的時候去過，大海非常美麗。想去的地方是富士急Land, 想坐尖叫系的器械！

Q：喜歡韓國哪個地方？
A： 家裡的床上（笑）。飯們送了很多小豬Piglet的玩偶，每次見到都會變得很開心。韓國推薦的地方是街路樹大道（新沙洞地名）。想和成員們一起去濟州島！

Q：IZONE的音樂中值得矚目的地方是？
A：有很多對飯們傾訴的歌詞，選一首來做比方的話就是「天空之上」。

Q：喜歡仁美哪個地方？
A： 她非常積極的一面！

Q：用人類以外的事物來比喻仁美的話？
A： 洋蔥。無論怎麽一層層剝下去都會發現不同的魅力。

Profile: 1995年9月27日生，A型血，身高160cm. 大家信賴的隊長！初見雖然是吊炸天的感覺，實際上很可愛很愛撒嬌。說日語時的口癖是「總覺得」。

雪糕模型？

櫻 英翻

好幸福
可以喺同一個地方温書
俾我一定温唔到書全程望實佢

順圭圖海makes my day

nako mail咁鍾意玩特效

btw 演part2中字已有

雖然內容好好笑，但太長訓著左兩次

down咗臨瞓前睇

有冇大神可以預測到佢地cb 嘅日子

下個月

我直頭放棄左

鍍我

唔係10月咩 9月仲係日本喎

賭10月

個團唔通齋丁佢一個咩 點搞

發現多左油b你先講呢句

下星期idol room終於有高朱出場

純喵

見佢地九月都忙忙地 但係唔係冇可能
琴日拍mv嘅話 我諗緊會唔會下個月中

之前唔係有Twitter 話就快cb咩？ 未fact check

2連純喵搭真喵

純要開始補數

要追業績

取消訂原本既 再買12人既

第三封

又有

瘋了瘋了

純mail 三連發
第三封
痴
L
線
!
!
!

純今日咁勁嘅 第3封喵
發生乜事呀 有d驚添

444444

食錯藥

純係咪今個月都唔會再出mail

第4封

純真瘋狂出

牙純四連俾旺財斷咗兩次

第4封嘅相仲正添

純 真係好尾機

純呀

啲Mail係咁嚟
除咗生日Mail之外
純啲致命Mail都係咁嚟
今日生日特別幸福

我相信今個月唔會再有純mail

阿純係咪要追數

好似都好多鏡頭

櫻條數就真係要跑下啦

睇落團隊都幾和諧

無咁耐
無咩特別 應該1個星期啦

Everglow月中comeback, 高朱開心死
有得睇詩炫

又有週邊要買了

生寫地獄

同時出埋CONCERT GOODS

咁多生寫.......抽死人

4款生寫真1款小卡

未出糧 6set生寫 仲有其他週邊要買

你仲有器官可以賣

仲要比錢買hottoys

數錯

好耐冇上

呢個係拍手會既goods?

請準備你的腎臟

係 同時仲有日巡Concert goods

佢又要另外註冊 煩到

痴線

我想問Rocket Punch個MV幾多點出

睇到好鬼治癒

新週邊

即係日巡冇嗰頂帽買

正常應該香港5pm

唔係4set生寫 2set小卡咩

小卡全98種

睇錯 出新周邊激動得制

個新japan store 係要重新申請個AC?

要，仲要打地址

照以前咁填轉運就OK?

生寫每張單限5
想買夠8000YEN都唔得
日本仔你係得既

分開幾次買

佢FAQ寫得，我諗得呱你睇返啲使用方法

兩邊都買點會唔夠

自膠冇野

個交易唔可以同時買兩邊係乜鳩

仲要冇得你2邊夾單呀

差2500買多少少不過都係慳少少

下 買完一邊唔畀買另一邊 定要分開單買?

唔可以兩邊一齊買

望住啲¥好頭痛

兩邊賣嘅野唔同，要俾完錢再落另一邊

最少都5位

有冇邊間轉運平

folder都要抽 真係CLS

EYES ON ME IN JAPAN 嗰邊真係無5位落唔到樓

不嬲都要抽

唔好去到6位就得

去con係咪唔洗咁早預約買

預約定當買個安心

手燈特典係隨機送一條

原來唔可以一齊買係直頭放係架車度都唔得
想計下幾錢姐

姐係點

【JAPAN TOUR 購入特典】
・JAPAN限定オリジナルストラップをランダムで1本プレゼント(全12色)
・単4型乾電池(3本1セット)をプレゼント
係

放完喺架車到要揀左邊白底個掣就可以加其他野入車

話時話拍手 基本上一部淨係拍到一個成員?

仲要成港紙4舊

我知但係放唔到另一邊既野

「Buenos Aires」リリース記念OFFICIAL GOODSと、1ST CONCERT ［EYES ON ME］IN JAPAN OFFICIAL GOODSの同時購入はできません

con個邊最底個樣咩黎？1set?

咪話要分開

cls

扭蛋，每member各一，有4樣唔同嘅野

油b

睇住啲¥係咁升 已經五位數

五位數基本盤

過左就唔再岀㗎啦，要買就趁手

轉運本身又要比手續費，又要運費，我唸住搵代購買算，唔使煩

係96,不嬲都係1個mb 8款

向吸血鬼說不

腎已賣…

好在對生寫免疫

我真係好鐘意呀權呀

可以係連登加水印

玩下新功能先

firm咗。

運動量多左 所以fit左
不過仍然好瘦

趣尊生活有極少量Izone

深夜一推

冇得再正皮油B了

type B 切左

🐧🐧🐧

試左d 信用卡失敗，屌

想問下日場條頸鏈係1set 2條定自己是但簡一條？

嬲9，咁快配送切哂

咩意思

1條吧

想買生寫小卡但配送個d，售罄

咁快我未比錢
會唔會返貨

見有啲代購無叫人簡色以為2條都有哂

我唔識日文

搞到我要食運費

官網要你揀色

佢寫會補貨
不過可能係下個period先有都唔定

佢第二次受付好似咩會再度販售

咁我咁快畀錢買做咩9

係啊其實我諗緊聽日會唔會已經有
第一日就賣哂我買咩

我諗住一晚時間諗清楚先比錢姐
點知咁快無

見到切左，自己就仆街亂曬

建唔建議買覺得無乜用但又好靚咁
應該會買埋拖鞋

你去現場攞？

唔係呀 我係IG見到有代購 我都好想有錢去呀

有錢咪買
靚係幾靚
但我淨生寫加其他已經死

無啦啦又洗大左

佢第二次受付不如我幫你訂呀

生寫諗住慢慢黎 最驚係啲周邊會好似之前咁好快賣哂

出發去日本 不過見到好似得櫻奈仁權 4個先去

櫻太瘦啦

遲早帶手燈出街都比人拉

迷你匙扣手燈都入你

仆街了我兩樣都有

慘喇你, 係街唔好跑丫!

咁快去

拍手求其買幾樣都千幾 唔玩日巡啦

我都係
等間話d燈照親佢地咪大獲

我依家懷疑你係巫師麻煩出示一期會員卡

下次用電話開燈都比人拉
diu如果咁計我用SAMSUNG機咪坐得監

今晚HKT1900, 高朱出道Showcase

見真油到飯拍

唔明你問乜可以好多個

李連福前輩×恩妃公演未公開視頻

要好耐排隊呀嘛佢又會截龍 應該拍唔曬

一個鐘排10次都唔得咩
之前唔係會見到repo話某d成員早冇人排可早d收工

日巡D goods靚過日拍手好多

你地日巡會買咩

希望啦 我第一部好多下
第一次去 好鬼驚有咩閃失

記錯時間 唔記得抽琦玉個場

已經delete左twitter同ig ac

諗緊買唔買掛牌 我見通常去拍既人都掛住個牌寫自己名 係咪最好一定要買其實

趕得切拎黎用咩

190806 趣尊生活 奈子cut
恩妃: 請告訴我們綜藝可以做的好的方法
奈子: 奈子嗎？
恩妃: 嗯 需要擅長什麼呢？
奈子: [這個可以說嗎?] 即使這樣想也要說出來 還行嗎？
恩妃: 很好 很好 這樣的很好 那麼請說一下 趣尊生活我愛你吧！
奈子: 趣尊生活好有趣啊！
恩妃: 謝謝

係喎 提左我 唔好訂果個 要現場排

冇得訂完現場囉咩

佢講緊日巡？ 不過日巡都好似有得會場拎

我見佢打去拍應該講拍手，同埋拍手先會容易比偶像見到掛

10號冇晒typeB 訂左11號

原來nako牌 10號都冇貨 頭先都仲有

想要鏡 想要手機架 想要鍊 想要袋呀
公平咩

點解無柔柔

係唔公平架

生死小卡以外，我淨係要鏡算

其實要黎做咩
風扇鞋都起碼算有d用

女要鏡要袋有咩問題喎

問下你地意見 頸鏈你地既話會買咩色？
銀色
銅色

啱啊💁🏻‍♀️

成班扮女人

袋都還好 塊鏡好大頭
雖然有冇我都係少用

細鏡方便

你講既掛牌係好似店員名牌定呢啲

佢哩張thumbnail啲顔色好難分
奶粉櫻花，真真奈子

認到姐係佢都有去,姐係都係飯啦

空間扭曲again

喂

二家姐

係 店員名牌

2019年MAMA舉辦地選定苦惱
MAMA對於舉辦地的選定陷入了深深的苦惱,因為現在韓日關係惡化，日本舉辦前景不明朗的情況下，從2012年開始連續七年舉辦的香港也連日舉行示威遊行，因此實際上今年在這兩個地區舉辦告吹的可能性很高。
一位不願透露姓名的CJ ENM相關人士表示：“每年8月左右都會公佈MAMA舉辦地，現在已經是內部整理結束後準備發表的時候，但是到目前為止還沒有下決定”，透露出了對舉辦地選定的苦惱。
對此，Mnet宣傳負責人謹慎表示稱"關於舉辦地的選定目前正在討論亞洲多個地區中"。
(cr daum)

係三家姐

mnet: 賺得唔夠多。

返咗日本活動。

在這個牛郎與織女相聚的日子，希望大家都可以跟喜愛的人度過美好的時光

呢兩張扭曲隊長咁既level

搞得呢D活動感覺間公司好似無出道計劃咁

大家係咪已經搵好晒代購或者自己訂左周邊

想問下有冇人會睇821場可以幫手買goods

高朱好似俾韓網民鬧

咩事

idol room 預告嗰句
話前輩infinite member係舊/老(？)嘅idol

咪話原本月刊尹鐘信七月係畀miyu出歌，不過撞啱日韓貿易戰，所以畀咗第二個出。我估原本應該係出咗首歌，睇市場反應再修訂出道計劃。

CEO

IZ*ONE應援團

喺我聽到都有擔心

食咗誠實豆沙包

高朱韓文唔錯

支持高朱

高朱咁中間

定係語言表達問題？

奶passport漏左係車度

仲有3個字

偶運會新增騎馬、絕地求生、發呆等新項目，為了避免受傷正在安全的進行準備
預計將有10多名愛豆參加馬術項目的比賽，只接受有騎馬經驗的人的參賽申請，通過測試才會參加比賽，是邊走邊看與馬的默契程度的業餘水平比賽。
另外還增加了大家非常期待的絕地求生電競項目，發呆雖然不是正式項目，但會作為番外比賽來進行，現場還準備了發呆區。
(cr newsen)

發呆

人都可以傷人呀攻擊性武器呀拉埋佢啦屌， 一係就斬撚左自己隻手同腳佢啦

高朱出道

咁準時

以為仲有d咩…

首歌都ok
但隻豹出場嘅意義係咩

隻豹出嚟代表之後嘅都唔掂
2：02之前都得
之後真係唔掂

Lion heart啲friend

Rocket Punch首歌唔錯
希望一開始企穩先然後慢慢上
而且高朱都幾多part 繼續g持高朱

最正係Dahyun, 沒有之一

又蕊 加推啦

高汁版janice man

你哋班奶05嘅csl

哩團我由程志美都係推dahyun
出面有post未

所以我奶97果個

仲未有po

要等多年半先彩彩源係咪加入，
就咁睇組員有d普通

朋友

我仍然撐高朱

Wfc, 就算佢最大年紀都係會推，反正自己知道唔係因為忙內就走去鐘意就得

有post 未

反正武林女團我就奶

蕊

睇username就知等你開

有無買高朱之前本寫真

好 依家開 剩係貼條mv link 算遲啲先慢慢執啦咁

標題係咩好Rocket Punch 正式出道？

有冇Yeonhee推

閪面隊長
正

Why not both

po 已開 請多多支持

閪面先正

第一眼睇錯,以為放咗落條扶手電梯到

梗係有
過咗韓國就唔會再出呢啲嘢

Live fancam

福岡我來了

唔錯
哇 估唔到高朱咁鬼多part

但係唱得少

我淨係想要手機後面果個i ring，不過買左唔會捨得用，又冇理由買兩個㗎

+1，撐高朱SoHee

首歌幾好聽

高朱個隊首歌OK喎

而且顏值幾高，完顏團

同我地izone一樣
有無人見到隻連豬就諗起呀權

諗起佢好似飲醉酒咁幫隻豬著T

佢好鐘意架嘛
同埋nako生日v話隻豬係佢

IZ*ONE chu

我唔明點解呢首冇得坐

key 咁高

大家有無奶粉玩筆 玩到卡住頭髮既原片

我覺得編舞有少少小女友首Fever，係唔係我錯覺

觀星好撚正

好靚

香港人加油

觀星 觀咩星？屌那星

咁多鐳射槍都未著火

班狗識閪科學咩 屈人就叻

讀毅進咋 連中文都唔識呀

初中都有科學啦

又幾快有活動啵

好彩出年隻thor 係孤仔訂

你今日課左未

射過對面海

買週邊已經買到腎都冇埋 仲邊有錢課

一個人有兩個腎

課mail同週邊好過
Btw個名

twitter蛙蛙

夏日look

明日Vlogger

FB嗰條成4分半鐘

切pancake
又fail

有咩問題 。。。

珉周vlog 好正

2分24秒 精華必睇

攞住cam嘛 做乜笑佢

twi分開咗兩條

未睇嘅建議第二條skip咗頭15秒佢

已睇

個名做乜

得蛙有？

大家課晒金落隻game未

認唔到左邊

嚇我一嚇

罰你去twitter or FB 睇多次minju vlog

未睇

EYES ON BEACH

個男飯d笑聲好正

櫻每次睇完新戲就即刻強推
今晚又sell天気の子

曹又變咗樣

我發覺三位日本mb
都成日用名牌
三個同時都用lv卡套
今日見飛日本帶埋隊長四個清一色都係

劫貧濟富。

真真:

Rocket Punch個MV兩邊加埋過左1M view

曹柔理老母出嚟解解釋

ok聽日去睇

角度問題姐……嚇我唔到嘅

真竟然學過公文數

假假地都高過50

蛙都好似有

高朱有同鍍我同施賢聯絡

主推高朱, 副推其他全部成員

開心死，鍍我同詩炫都係8 月comeback，左擁右抱不是夢

何以見得佢背啲嘢？

好想睇

條片好正

就咁睇個size 本生寫薄應該一頁入兩張？
卡薄一頁6？

卡薄都應該兩張

有本翼，正

撞鬼囉

奈子方巾係福岡唯一一種預約滿既product,嗰然主場真係主場

事前特典送左六張野有咩用

抽卡

最尾嗰兩張有肚腩

肚咩腩呀

27號嗰個長到飛到嘅live度話學過公文

未得閒睇

奈貓張相好正

我都睇咗 勁可愛

純既韓妹冬菇頭

清純學生妹

奈幾時都咁正

大家課未

今年真係pd48年
要出道既已經出得7788
近年尾打歌準備對撞
雖然izone無撚得輸

好賤又係35710先包3星

仲要分part 宜家得櫻真3星 Hi源2星

依家係咪淨係抽卡，event未有得玩住

唔知有冇記錯 牙純係v係咪講過學生相流出唔開心

sudden attack啲配音多咁多

簽名太陽眼鏡 仲要係用過嘅

新個啲卡勁舊卡超多 小同中都必有 小既仲一次攞3個

冇聽人講過提過嘅？

望落好似年紀差好遠咁，同隔離比

呢張個姿勢同個表情完全有曬個神粹

好似係同牙真既v
講起剪短髮

咁加密

今日mcd有鍍我 唔知有冇同高朱打招呼呢

係咪話會抽個太陽眼鏡

大家都係初debut mcd 舞台

兩個團差一日係咪要叫前輩

同期

唉返工忙撚到仆街 成日都無入過黎

唔好死住

爆哂主線，幾時會有更新

重未放得工

我都爆咗跟住就冇入過隻game了

Metoo

怕MK純流出

已經流左好多 中學厭世樣 食飯樣咩都有😂

而家放了 返去睇IZ*ONE

好癲

叫大家手下留情

公司唔識揀歌
明明cover womenizer好好地，佢首兒歌做主打🤦🏻‍♂️

痴線㗎

出動大殺器制止

好撚正

Sexy路線

巧靚

瘋傳緊

殺傷力好大

圖文不符嘅純喵

就黎可愛到心都溶埋

我純no.1

純d第一封

我純身材好正 !

頭兩個有咩分別

Hi喵幅圖

幾正呀 我柔

亂入完演喵Hi喵又有

無處不在

第一個要課金買嘅石先得，一日一次

好純好Q

厭世樣正到

後日會幾多人係拍手會提依件事

可能驚影響到朋友掛

對絲襪同手套

新會員LM

仲有冇多D光北流出

welcome

禾都係新會然

純B

好萌

你推純？

係

有無喺度mon過一排post?

單抽中左！

幾時入坑

Mon左成年 宜家先有ac

歐洲人

我都mon 過一排post 先敢講野

單抽

我新會然黎留名果陣你唔問我既

小弟都係新會員 lm

唔記得啦，有個櫻字嘅會然太多好難認講真 但之前竟然俾你認到我先

頂 個個都歐洲人

點解我單抽唔係咁嘅...

專一推純？

突然好多新會然

好彩我有Ｐ牌頂住，好認

過份！
我重儲緊石10抽

新飯留名

又一個純推上水.....

佢純今個月要追 quota?

打完主線 儲石淨係可以響每日登錄5粒咁拎返嚟
隻game根本逼人賣腎

我哋哩啲打完主線嘅只能等出活動關拎石

掛住佢地

做乜咁靜

#TwitterBlueroom Q&A: Want @official_izone to read out your tweets and answer your Q’s directly at #KCON19LA ? ✈️ #AskIZONE

似係唔出冇飯食多

英治哥有錢又有假真好

純mail again

一早訓醒又有純喵

終於得閒嚟留名

隊長
有腰球

原本想買柔b件風褸 睇嚟唔使了

買啦 同柔b同款

係咪諗住出多d 相 等大家唔再留意佢以前d 相

擺明，不過件事聽日一定係成為最大嘅花生

好得閒啦

From today 8/9 onwards, the following 5 ABC Marts will have a special corner decorated with the sweet x IZ*ONE collab visual:

GRAND STAGE GINZA
GRAND STAGE HARAJUKU
GRAND STAGE URASOE PARCO CITY
GRAND STAGE DIVER CITY TOKYO
GRAND STAGE NAGOYA PARCO

#IZONE

我無野講，我要睇相，我要食飯，我要見阿純。

各位我成功點人數

純個對幾靚 可惜女裝

呢張好似純細佬

瘋狂比人起底

點解得阿純被瘋狂起底？

第三個quarter cb嘅artist有ione

好葡萄英治

唔係CB 係concert

第一行 唔係最尾

應該唔似黑佢 可能比人影左好多而且佢d fd只係想開心share
結果比大家摷晒出黎齊齊睇佢細個個mk樣啫

錄左歌啫 應該就係準備緊cb
覺得如果9月就真係幾趕 估10月

得閒無野做撚狗

改個名先，冇開過PO怕冇人知
雖然冇人會理

權喵？

原來有野做，好公司

有邊間可以差過p社

睡油

有片

我會記得你智商140

，mbk

P社好公司黎
有成洙先有今日咁多團勁團
睇下P社依家專銷賣得幾好

Colourful talk 100, 200, 300, 400, 600, 700, 800, 900 次送 50 石，500, 1000 次送 500 石。
要有 colourful talk 首先要儲滿上面條 bar，3星同佢出嗰隻同色儲三分一，唔同色儲六分一（一開始已經送兩隻三星可以輪流用，低星太廢唔用），儲滿條 bar 後有三次 colourful talk，同佢出嗰隻一樣 member 嘅話冇得自言自語。

我番黎啦

呢到D人去晒隔離了

我就得番一頭家

呢間同TS都係福佳公司
一個攪死T-ara，一個攪死Secret

大師兄

長知識了唔該曬巴打

唔怕啦 反正都係咁燈

決定allin曬啲錢落週邊
變相今個月支持罷買

已經冇乜點玩，呢d石太遙遠

對手套咩事

我諗起少時嗰對洗碗膠手套

Paparazzi

要去打掃一下

專一

咁係未代表佳恩單飛出道？

冇人講堆鞋?

其實咪又係鞋一對,又唔係 IZONE 版

女裝冇得著

其實呢個係乜野黎?感覺好似有D制作架 youtube 咁

叫做合作
你想點IZONE 版

所以咪無人講羅

得我覺得啲鞋好醜?

唔比長髮係咪校規後?想睇鴨個樣

真奈v有中字

點解我搵唔到

第37頁先黎明

Miyu今日又有live唱歌
btw, 佢仲講左話睇晒高朱 rocket punch嘅mv同舞台

其實有冇miyu消息
差佢未出道
等緊佢地合體再唱一次

再好年末搞埋特別舞台

雖然都知無咩希望
但都問下有無在日wiz*one有采源封面CD係身
個人去左日本個簽但隻碟漏左係香港

唔好驚
現場有得買 上次買左

同個Staff講

我關心佢對手多d

太耐無收圖 乜宜家連圖海都有油咁興奮

我包

未著過呢種鞋，好似好大舊

最頂個兩對好難襯 買唔落手

油b先係大家最愛

因日韓關係延遲出道，同埋高朱㨂呢個時間出道已經有日本報章鬧緊

高朱喺韓國出道都有鬧既價值，咁izone去日本拍手吸金咪要封殺？

大家既大佬唔同
izone 背後係CJ + AKS

係Twitter見有架妹放 有得簽啦

我望到呢兩張圖......

好多櫻

法國牙周識發光。。。。。d 三文魚係yena 條隊望牙周望得好興奮

但講真武林唔揀呢個時候出道, 今年恐怕都唔洗出，跟住pd 熱又過哂，之後又被一堆大團淹沒，武林成日都畀人話揀時間唔啱

打斷左順圭既圖海

呢兩日應該都唔多圖
twitter成堆repo

想問下有冇人知櫻個對iem係咩?

櫻去唔到偶運個esport比賽好sad

出左list?

Twitter睇 買嘢條隊長到

唔知堅唔堅

手渡會正好多，多啲時間講野

牙純自己po中學相…

純喵都自爆

純喵自爆

阿純棄療了

見到純喵笑咗

呀純

爆埋一份

第二張無敵

牙女

又有純喵！！今次同啊女

美波

呢排純mail多到 反而櫻少咗好多

有美波呀

記得佢之前話要出多啲Mail

190810 IZ*ONE Event Sakura
Hitouch
🌸: arms are so burnt lol
op: Isn't it lol, guess my blood type!
🌸: OK!Type O!
op:Wow, amazing!
🌸:really? guessed right?
op:Yup

note - didn't think she'll mention my burn
also, I don't know my blood type
sorry lol

最後個句

夠直接

Op: unnie! Ohayo~!
Chaeyeon: ohayo gozaimasu~
Op: did you play izone’s game???
Chaeyeon: Ahh! Yes I did! That boring stuff

自己吐槽自己隻game

性格好正

駁唔到

你叫啲課金人士情何以堪

日本狗仔不嬲鐘意屌人

同意 佢係唔係都難上
博一鋪

拍手會場成員開咪話出3單

零課

我個腎呀

vampire

韓cb點

為咗年底上紅白3單會唔會係櫻C

shut up and take my money

係時候搞日本會然我仲未搞

又日單 黎緊仲有韓cb 痴線

9月25發售 咁韓幾時cb

日單
韓專

11月？見拍手會日程特登留空咗個11月

一早冇咗啦 仲有咩係賣得

屎忽

冇人受

冇話唔可以日韓一齊出